有無人用緊firstrade

睇界面好似好簡單
好唔好用

lm

用緊

同問
收費貴唔貴

想問幾個問題
我多數玩期權
1. short要幾多保證金
2. 恆生滙港紙去要幾錢
3. 有咩order type

我玩開正股
期權唔熟
要匯美金

用邊間銀行匯 幾錢？
係咪真0佣

匯款佢補貼25usd
買賣真0佣

好似要好多錢先補貼？

25000美金先有：（

樓主唔係用8 security 咩？

仲用咩